惡意修改中國國歌歌詞 行政拘留最多15日

今天上午，十二屆全國人大常委會第二十八次會議在北京人民大會堂開幕。《中華人民共和國國歌法 （草案）》首次提請審議。

記者注意到，為了進一步加強國歌的宣傳教育，培育公民的國家觀念，草案規定：國慶節、國際勞動節、元旦、春節和其他重要節日、紀念日，中央人民廣播電台、中國國際廣播電台和中央電視台按照規定時點播放國歌。

國歌列入全日制小學一年級音樂課教材。全日制中學、小學應當將國歌歌詞和曲譜作為愛國主義教育的重要內容，組織學生學唱國歌。

為了加強對國歌奏唱、播放、使用的監督管理,草案規定了地方各級人民政府及其有關部門對國歌奏唱、播放和使用的監督管理職責。

同時草案規定，在公共場合，惡意修改國歌歌詞或者故意以歪曲、貶損方式奏唱國歌，損害國歌莊嚴形象的，由公安機關處以十五日以下拘留。

根據實際做法並結合現行規定和有關慣例，草案明確規定了七類場合應當奏唱國歌，其中包括全國人民代表大會和地方各級人民代表大會開幕會議、閉幕會議；中國人民政治協商會議全國委員會和地方委員會開幕會議、閉幕會議；憲法宣誓儀式；升國旗儀式；各級機關組織的重大慶典活動、重要表彰儀式、重大紀念儀式、國家公祭等；重大外交活動；重大體育賽事；其他需要奏唱國歌的場合。

同時，草案規定，不得在私人喪事活動等不適宜的場合奏唱、播放國歌。國歌不得用於或者變相用於商標、廣告、公共場所使用的背景音樂等。

中國牛肉有毒

中国好聲音只准唱國歌

其實歌詞係叫你反抗
叫d 小學生讀下作詞人去左邊？

起來 我帶你去環遊世界
你阿嫲係哥斯拉

你阿爺係心理變態

已經唔記得咗首歌

有冇全首

咁如果喪禮個時, 播緊CCTV, 咁岩又播緊國歌, 咁點算

中國牛肉～有毒

成個世界輸晒 老婆仔都走埋

食得唔好哂
呢條賓周 呢條賓周~

1.(普通話) (廣東話)
起來！ 我呀爸去環遊世界 我呀麻係哥斯拉 我呀婆係心理變態！中華牛肉好味！好味到唔洗還債！還債！還債！還債！全部錢都輸曬！老婆仔女都走埋！還債！還債！還債債！

2.(普) (廣)
起來 你啊爺大過世界 你啊嘛係哥b拉 你啊婆係心理變態 中國牛肉有毒 點解我要食呢? 成分身加輸曬 老曬仔女都走曬 還債!老曬仔女都走曬 還債!還債!還債!債!

3.中華奴隸共禍國新國歌

趴下!!
甘願做奴隸的人民,
把你們的血肉築成暴君新的長城
中華民族到了最危險的時侯
每個人民自願發出卑微的吠聲
趴下!!趴下!!趴下!!
你們億眾一心,享受暴君的折磨,
跪下!!享受暴君的折磨
跪下!!跪下!!跪下!!下!!

4.新國歌

起來！還沒開戶的人們！
把你們的資金，全部投入火熱的股市！
中華民族到了最瘋狂的時候，
每個人都激情地發出買入的吼聲。
快漲！快漲！快漲！
我們萬眾一心，懷著暴富的夢想，
錢進！錢進！錢進！進！

來源:

影音版

好可愛！

修改歌詞就15日，算少啦

相比起原作詞人被人批鬥加收監

行政拘留你60日